買蘋果報紙唔夠，最好訂閱埋，啱啱我又說服到一個巴打訂咗500蚊蘋果

原先我同阿仙奴世界第一#22506嘈緊買報紙送俾藍絲成疊扔落垃圾桶好戇鳩
點知佢話要用500蚊訂閱蘋果，

真漢子

我就對事不對人，佢做得好地方我一定幫佢宣揚

好事唔怕傳千里

今日賺咗錢既巴絲請將部份收益訂閱蘋果撐蘋果

蘋果繼續做落去你地既股票可以繼續升，winwin

一齊訂

利申，並無持有蘋果股票

非打手

又多一個巴打支持蘋果

我隔離post一早post咗

不過post多次廢事俾人入我自己齋講唔做

壹週刊都有訂各500

巴打好掂